手機轉台 求plan

黎緊9月5 CMHK到期 求plan
4G 8GB plan